肺炎影響下 公司仲有冇加人工

認真討論

得3%

雙糧都未出

得10% 準備唔做

未爆之前已經講好無人工加 無bonus 最後連Christmas party 都無

失緊業

1月有加都有bonus,而家唔洗返工都照出緊糧
係唔知捱到幾耐 隨時炒人

有 跟政府公墓員加

花仔 馬會出左Bonus俾你啦

5%跟公務員同backpay
另加疫情期間返工10%津貼

想知咁既環境下 唔加人工係咪正常

公司既業務唔係好受反送中 同肺炎下影響到
可以繼續馬照跑 舞照跳

醫療？Lab？

3%

唔影響都唔加就狗啲，借啲意

應該加4-6%。B仔仲有。下年100%無了。

上年話未做夠一年 唔加
今年肺炎影響 唔加

年年都有藉口

即走 on9

搵唔到工

4.8%
B仔變咗雙糧

跟政府加

講埋咩行業先有意思架咁多位

轉工加左20％

無 話過左年中睇下環境點再決定加唔加
廢話黎

1月收左3個月b仔，黎緊4月跟政府幅度加薪